{ "translations": {
    "Failed to notify when ready; unknown user" : "就绪时通知失败；未知用户",
    "Failed to cancel notification; unknown user" : "取消通知失败；不明的使用者",
    "Assistant task submitted successfully" : "助手任务已成功递交",
    "Transcription task submitted successfully" : "转录任务已成功递交",
    "Summarization task submitted successfully" : "总结任务已成功递交",
    "Text-to-speech task submitted successfully" : "文字转语音任务递交成功",
    "Send a message to a Talk conversation" : "传送讯息到 Talk 对话",
    "Create a conversation" : "建立对话",
    "Send an email" : "发送一封电子邮件",
    "Schedule a calendar event" : "安排日历活动",
    "Add a calendar task" : "新增行事历任务",
    "Create a Deck card" : "建立 Deck 卡片",
    "User not logged in" : "用户未登录",
    "User not found" : "未找到用户",
    "Failed to create a chat session" : "创建聊天会话失败",
    "Failed to update the chat session" : "更新聊天会话失败",
    "Failed to delete the chat session" : "删除聊天会话失败",
    "Failed to get chat sessions" : "获取聊天会话失败",
    "Session not found" : "找不到会话",
    "Message content is empty" : "消息内容为空",
    "Failed to add a chat message" : "添加聊天消息失败",
    "Failed to get chat messages" : "获取聊天消息失败",
    "Failed to get chat message" : "取得聊天讯息失败",
    "Failed to delete a chat message" : "删除聊天消息失败",
    "Failed to delete the last message" : "删除最后一条消息失败",
    "Failed to add a chat message into DB" : "添加聊天消息到数据库失败",
    "Failed to generate a title for the chat session" : "为聊天会话生成标题失败",
    "Nextcloud Assistant" : "云助手",
    "Assistant task" : "助手任务",
    "AI text generation" : "AI文本生成",
    "AI image generation" : "AI图像生成",
    "AI audio transcription" : "AI音频转写",
    "AI context writer" : "AI内容撰写",
    "Writing style: %1$s; Source material: %2$s" : "写作风格：%1$s；素材：%2$s",
    "Context Chat" : "语境聊天",
    "Task for \"%1$s\" has finished" : "任务“%1$s”已完成",
    "\"%1$s\" task for \"%2$s\" has finished" : "“%2$s”的“%1$s”任务已完成",
    "Input: %1$s" : "输入：%1$s",
    "Result: %1$s" : "生成结果：%1$s",
    "View results" : "查看结果",
    "Task for \"%1$s\" has failed" : "任务“%1$s”执行失败",
    "\"%1$s\" task for \"%2$s\" has failed" : "“%2$s”的“%1$s”任务已失败",
    "View task" : "查看任务",
    "File action has finished" : "已结束档案动作",
    "{sourceFile} has been summarized in {targetFile}" : "{sourceFile}已总结为{targetFile}",
    "{sourceFile} has been transcribed in {targetFile}" : "{sourceFile}已转录为{targetFile}",
    "File action has failed" : "档案动作失败",
    "New image file has been generated" : "已产生新影像档",
    "AI sticker generation" : "人工智慧贴图产生",
    "Assistant audio transcription" : "助手音讯转录",
    "Assistant document generation" : "助手文件产生",
    "Nextcloud Calendar" : "Nextcloud 日历",
    "Nextcloud Tasks" : "Nextcloud 工作项目",
    "Nextcloud Contacts" : "Nextcloud 通讯录",
    "Nextcloud user profile" : "Nextcloud 使用者个人资料",
    "Nextcloud Deck" : "Nextcloud看板",
    "OpenStreetMap" : "OpenStreetMap",
    "Nextcloud Mail" : "Nextcloud 邮件",
    "Nextcloud Talk" : "Nextcloud 通话",
    "Chat with AI" : "与AI聊天",
    "Chat with an AI model." : "与AI模型聊天",
    "Generate text" : "生成文字",
    "Send a request to the Assistant, for example: write a first draft of a presentation, give me suggestions for a presentation, write a draft reply to my colleague." : "向助手发送一条请求，例如：写一份投影片的初稿，给我一些做演说的建议，写一个向我同事回复的草稿。",
    "Assistant" : "助手",
    "Assistant fallback" : "助手汰退",
    "Voice chat" : "语音聊天",
    "Voice chat with the assistant" : "与助手进行语音聊天",
    "System prompt" : "系统提示",
    "Define rules and assumptions that the assistant should follow during the conversation." : "定义助手在对话过程中应遵循的规则和假设。",
    "Chat voice message" : "聊天语音消息",
    "Describe a task that you want the assistant to do or ask a question" : "描述你希望助手执行的任务或提出问题",
    "Chat history" : "聊天记录",
    "The history of chat messages before the current message, starting with a message by the user" : "当前消息之前的聊天消息历史记录，从用户发送的消息开始",
    "Input transcript" : "输入转录",
    "Transcription of the audio input" : "音频输入的转录内容",
    "Response voice message" : "回复语音消息",
    "The generated voice response as part of the conversation" : "生成的语音回复是对话的一部分",
    "Output transcript" : "输出转录",
    "Transcription of the audio output" : "音频输出的转录内容",
    "Generate sticker" : "产生贴图",
    "Generate sticker from text" : "从文字产生贴图",
    "Prompt" : "提示",
    "Describe the sticker you would like to create" : "描述您想要制作的贴图",
    "Output stickers" : "输出贴图",
    "The generated sticker" : "产生的贴图",
    "Process and transform text" : "处理并转换文本",
    "This app brings a user interface to use the Nextcloud text processing feature.\n\nIt allows users to launch AI tasks, be notified when they finish and see the results.\nThe assistant also appears in others apps like Text to easily process parts of a document.\n\nMore details on the assistant OCS API and frontend integration possibilities in the\n[developer doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### How to use it\n\nA new right header menu entry appears. Once clicked, the assistant is displayed and you can select and task type and\nset the input you want to process.\n\nThe task might run immediately or be scheduled depending on the time estimation given by the AI provider.\nOnce a task is scheduled, it will run as a background job. When it is finished, you will receive a notification\nfrom which the results can be displayed.\n\nOther apps can integrate with the assistant. For example, Text will display an inline button besides every paragraph\nto directly select a task type to process this paragraph. Selecting a task this way will open the assistant with the task\nbeing pre-selected and the input text set.\n\nMore details and screenshots in the [user doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user).\n\n## Features\n\nIn the assistant, the list of available tasks depends on the available providers installed via other apps.\nThis means you have complete freedom over which service/software will actually run your AI tasks.\n\n### Text processing providers\n\nSo far, the [Local Large language model](https://github.com/nextcloud/llm2#readme)\nand the [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) apps\ninclude text processing providers to:\n* Summarize\n* Extract topics\n* Generate a headline\n* Get an answer from a free prompt\n* Reformulate (OpenAi/LocalAi only)\n* Context writer: Generate text with a specified style. The style can be described or provided via an example text.\n\n### Text to image (Image generation)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Text2Image Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### Speech to text (Audio transcription)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Local Whisper Speech-To-Text](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)\n\nMore details on how to set this up in the [admin docs](https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/index.html)" : "此应用程式带来了一个使用 Nextcloud 文字处理功能的使用者介面。\n\n其让使用者可以启动文字处理任务，在任务完成时收到通知并检视结果。\n小帮手也会出现在「文字」等其他应用程式中，可以轻松处理文件的某些部分。\n\n更多关于小帮手 OCS API 与前端整合可能性的详细资讯请见\n[开发者文件](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### 如何使用它\n\n出现新的右标题选单条目。点击后，将显示小帮手，您可以选择任务类型与\n设定要处理的输入文字。\n\n规划好任务后，其将作为背景作业执行。完成后，您将会收到其中显示结果的通知。\n\n其他应用程式可以与小帮手应用程式整合。例如，文字将在每个段落旁边显示一个行内按钮，直接选择一个任务类型来处理该段落。以这种方式选择任务将会开启包含该任务的助手，且预先选择并设定输入文字。\n\n在[使用者文件](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user)中有更多详细资讯与萤幕截图。\n\n## 功能\n\n在小帮手中，可用任务清单取决于透过其他应用程式安装的可用提供者。\n这代表了您可以完全自由地决定哪些服务/软体实际执行您的文字处理任务。\n\n### 文字处理提供者\n\n到目前为止，[本机大型语言模型](https://github.com/nextcloud/llm2#readme)以及 [OpenAi/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) 应用程式包含了文字处理提供者：\n* 总结\n* 撷取主题\n* 产生标题\n* 从免费提示中取得答案\n* 重新表述（仅限 OpenAI/LocalAI）\n* 情境作家：产生指定样式的文字。可以透过范例文字来描述或提供样式。\n\n已知提供者：\n* [OpenAI/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [文字转影像 Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### 语音转文字（音讯转录）\n\nKnown providers:\n* [OpenAI/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [本机 Whisper 语音转文字](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)\n\n更多关于如何设定的资讯，请见[管理文件](https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/index.html)",
    "Assistant admin options saved" : "助手管理选项已保存",
    "Failed to save assistant admin options" : "助手管理选项保存失败",
    "Find more details on how to set up Assistant and recommended backends in the Administration documentation." : "在管理文档中寻找更多关于如何配置助手和推荐的后端。",
    "Administration documentation" : "管理文档",
    "Select which features you want to enable" : "选择您想要启用的特性",
    "Chat User Instructions for Chat Completions" : "完成聊天的聊天用户指令",
    "It is passed on to the LLM for it to better understand the context." : "这将会传给大语言模型以便其更好地理解内容。",
    "\"{user}\" is a placeholder for the user's display name." : "“{user}”是用户显示名称的占位符。",
    "Chat User Instructions for Title Generation" : "聊天用户的标题生成指令",
    "\"{user}\" is a placeholder for the user's display name here as well." : "“{user}”也是此处用户显示名称的占位符。",
    "Last N messages to consider for chat completions" : "聊天补全参考所需的最后N条消息",
    "This includes the user instructions and the LLM's messages" : "这包含使用者指令与大型语言模型的讯息",
    "Number of messages to consider for chat completions (excluding the user instructions, which is always considered)" : "聊天补全时参考的消息数（不含一律参考的用户指令）",
    "The task ran successfully but the result is identical to the input." : "任务执行成功，但结果与输入完全相同。",
    "This output was generated by AI. Make sure to double-check and adjust." : "此输出使用AI生成。请务必二次检查并调整。",
    "Nextcloud Assistant header menu entry" : "Nextcloud 助手标题列选单项目",
    "Hide advanced options" : "隐藏高级选项",
    "Show advanced options" : "显示高级选项",
    "Try again" : "请重试",
    "Send request" : "发送请求",
    "Launch this task again" : "再次启动此任务",
    "Launch a task" : "启动任务",
    "Failed to parse some files" : "部份档案解析失败",
    "Generate a first draft for a blog post about privacy" : "为关于隐私的博文生成一篇初稿",
    "What is the venue for the team retreat this quarter?" : "本季度团建地点在哪里？",
    "Type or paste the text to summarize" : "输入或粘贴需要摘要的文本",
    "Type or paste the text to generate a headline for" : "输入或粘贴需要生成标题的文本",
    "Type or paste the text to extract the topics from" : "输入或粘贴需要提取话题的文本",
    "landscape trees forest peaceful" : "风景 树木 森林 宁静",
    "a number" : "数字",
    "Shakespeare or an example of the style" : "莎士比亚或类似风格的例子",
    "A description of what you need or some original content" : "您需要的或者一些原创的内容的描述",
    "New task" : "新任务",
    "Close" : "关闭",
    "Close Nextcloud Assistant" : "关闭云助手",
    "Less" : "更少",
    "More" : "更多",
    "If you are not satisfied with the actions the Assistant wants to run, you can adjust your request by sending a new message instead of clicking the \"Cancel\" button." : "如果您不满意助手要执行的动作，您可以传送新讯息来调整您的要求，而非按「取消」按钮。",
    "The Assistant wants to perform sensitive actions on your behalf." : "助手想要代表您执行敏感动作。",
    "Cancel" : "取消",
    "Confirm those actions" : "请确认这些动作",
    "Are you sure you want to delete \"{sessionTitle}\"?" : "是否确定要删除“{sessionTitle}”？",
    "Error generating a response" : "生成响应时发生错误",
    "Error getting the generated title for the conversation" : "产生对话的标题时发生错误",
    "Error checking if the session is thinking" : "检查工作阶段是否正在思考时发生错误",
    "Error updating title of conversation" : "更新对话标题时出错",
    "Untitled conversation" : "无标题对话",
    "Error generating a title for the conversation" : "生成对话标题时发生错误",
    "Error deleting conversation" : "删除对话发生错误",
    "Error fetching conversations" : "获取对话时发生错误",
    "Error deleting message" : "删除消息时发生错误",
    "Error fetching messages" : "获取消息时发生错误",
    "Error creating a new message" : "创建新消息时发生错误",
    "Invalid response received for a new conversation request" : "收到无效的响应，无法建立新对话请求",
    "Error creating a new conversation" : "创建新对话时发生错误",
    "Error regenerating a response" : "重新生成响应时发生错误",
    "New conversation" : "新的对话",
    "Loading conversations…" : "正在加载对话……",
    "No conversations yet" : "尚无对话",
    "Delete" : "删除",
    "Conversation title" : "对话标题",
    "Edit title" : "编辑标题",
    "Generate title" : "生成标题",
    "Creating a new conversation" : "创建新对话",
    "Hello there! What can I help you with today?" : "您好！请问我能帮您些什么？",
    "Try sending a message to spark a conversation." : "尝试发送消息来发起对话。",
    "Load older messages" : "加载更早的消息",
    "Retry response generation" : "重试响应生成",
    "Output shown here is generated by AI. Make sure to always double-check." : "此处显示的输出是由人工智慧产生的。请务必仔细检查。",
    "Conversation deletion" : "对话删除",
    "Error loading messages" : "加载消息时发生错误",
    "Loading messages…" : "正在加载消息……",
    "The text must be shorter than or equal to {maxLength} characters, currently {length}" : "文本必须少于等于{maxLength}字，当前为{length}字",
    "Cancel editing" : "取消编辑",
    "Submit" : "提交",
    "Type a message…" : "输入消息……",
    "Processing…" : "正在处理……",
    "Could not upload the recorded file" : "无法上传录制的文件",
    "Please try again and inform the server administrators if this issue persists." : "请再试一次，如果问题仍然存在，请通知伺服器管理员。",
    "This chat response is taking longer to start generating than expected. Please contact your administrator to ensure that Assistant is correctly configured." : "此聊天回应开始产生的时间比预期长。请联络您的管理员，确保小帮手已正确设定。",
    "You" : "您",
    "Message copied to clipboard" : "消息已复制到剪贴板",
    "Information sources" : "资讯来源",
    "Copy message" : "复制消息",
    "Regenerate message" : "重新生成消息",
    "Delete message" : "删除消息",
    "Select Files/Folders" : "选择文件/文件夹",
    "Select Providers" : "选择提供程序",
    "Choose Files/Folders" : "选择文件/文件夹",
    "Choose" : "选择",
    "Clear Selection" : "清除选择",
    "Error fetching default provider key" : "获取默认提供程序密钥错误",
    "Error fetching providers" : "获取提供程序错误",
    "Context Chat has not finished indexing all your documents yet, it may not be able to answer your questions, yet." : "语境聊天尚未完成所有文件的索引，因此可能无法回答您的问题。",
    "Selective context" : "选择性内容",
    "No sources referenced" : "未找到资源",
    "Prompt cannot be empty." : "提示词不能为空。",
    "Image generation task has been scheduled." : "已排定影像产生任务。",
    "Failed to schedule image generation task." : "安排影像产生任务失败。",
    "The result image would be placed in the current folder." : "结果影像会放在目前的资料夹中。",
    "Generate new image" : "产生新影像",
    "Describe the image you want to generate" : "描述您要生成的图片",
    "No providers found" : "找不到提供者",
    "Image generation is not available." : "影像产生不可用。",
    "Generate image" : "生成图片",
    "tool" : "工具",
    "integration" : "集成",
    "complete AI documentation" : "完整AI文档",
    "AI provider apps can be found in the {toolLink} and {integrationLink} app settings sections." : "AI提供程序可以在{toolLink}和{integrationLink}应用设置模块找到。",
    "You can also check the {aiAdminDocLink}" : "您也可以查看{aiAdminDocLink}",
    "No provider found" : "未找到提供程序",
    "AI Providers need to be installed to use the Assistant" : "需要安装AI提供程序来使用助手",
    "Assistant options saved" : "助手选项已保存",
    "Failed to save assistant options" : "助手选项保存失败",
    "Auto-play audio chat responses" : "自动播放音讯聊天回应",
    "No suitable providers are available. They must first be enabled by your administrator." : "没有可用的合适提供程序。它们必须先由您的管理员启用。",
    "The following services are used as backends for Nextcloud Assistant:" : "以下服务被用于云助手的后端：",
    "This may take a few seconds…" : "此操作可能需要花费几秒钟 ...",
    "This may take a few minutes…" : "这可能需要几分钟……",
    "Getting results…" : "正在获取结果……",
    "Cancel task" : "取消任务",
    "You have not submitted any \"{taskTypeName}\" task yet" : "您尚未提交任何“{taskTypename}”任务",
    "Nothing yet" : "暂无",
    "Succeeded" : "成功",
    "Cancelled" : "已取消",
    "Failed" : "失败",
    "Running" : "运行中",
    "Scheduled" : "已排期",
    "Task scheduled" : "已排定任务",
    "Unknown status" : "未知状态",
    "Audio input" : "音频输入",
    "Audio output" : "音频输出",
    "Work with text" : "处理文字",
    "Work with images" : "处理影像",
    "Translate" : "翻译",
    "Work with audio" : "处理音讯",
    "Generate file" : "处理音讯",
    "Other" : "其他",
    "Error while recording audio" : "录制音频时出错",
    "Start recording" : "开始录制",
    "Dismiss recording" : "取消录音",
    "End recording and send" : "结束录音并发送",
    "Choose file" : "选择文件",
    "Choose a file" : "选择一个文件",
    "No file selected" : "没有选择文件",
    "Choose a value" : "选择值",
    "Output file share link copied to clipboard" : "输出文件分享链接已复制到剪贴板",
    "Click this to open the file" : "点选此处以开启档案",
    "This output file has been saved in {path}" : "此输出档案已储存至{path}",
    "Could not copy to clipboard" : "无法复制到剪贴板",
    "Upload from device" : "从设备上传",
    "Select from Nextcloud" : "从云端选择",
    "Pick one or multiple files" : "选择一个或多个文件",
    "Remove this media" : "移除此媒体",
    "Download this media" : "下载此媒体",
    "Save this media" : "储存此媒体",
    "Share this media" : "分享此媒体",
    "Select from storage" : "从储存空间选取",
    "Pick a file" : "选择文件",
    "Clear value" : "清除值",
    "Type some number" : "输入一些数字",
    "The current value is not a number" : "当前值不是数字",
    "Custom value" : "自订值",
    "Advanced" : "高级",
    "Choose a text file" : "选择文本文件",
    "Unexpected response from text parser" : "非预期的文本解析器响应",
    "Could not parse file" : "无法解析文件",
    "Result could not be copied to clipboard" : "结果无法被复制到剪贴板",
    "Copy output" : "复制输出",
    "Copy" : "复制",
    "Upload file" : "上传文件",
    "Could not upload the file" : "无法上传文件",
    "Could not upload the files" : "无法上传文件",
    "Your task with ID {id} has failed" : "您的ID为{id}的任务已失败",
    "The current Assistant task could not be found" : "找不到目前的小帮手任务",
    "Assistant error" : "助手错误",
    "Submit the current task's result" : "提交当前任务的结果",
    "Please inform the server administrators of this issue." : "请通知伺服器管理员此问题。",
    "Please log in to view the task result" : "请登录以查看任务的结果",
    "This task does not exist or has been cleaned up" : "此任务不存在或已删除",
    "Assistant failed to schedule your task" : "手无法安排您的任务。",
    "You will be notified when it is ready." : "就绪时将会通知您。",
    "It can also be checked in the Assistant in the \"Work with text -> Summarize\" menu." : "也可以在助手的「处理文字」→「总结」选单中确认。",
    "Failed to launch the AI file action" : "启动人工智慧档案动作失败",
    "It can also be checked in the Assistant in the \"Work with audio -> Generate speech\" menu." : "也可以在助手的「处理音讯」→「产生语音」选单中确认。",
    "It can also be checked in the Assistant in the \"Work with audio -> Transcribe audio\" menu." : "也可以在助手的「处理音讯」→「转录语音」选单中确认。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}